點解我覺得習明澤個樣好似旺旺？

巴打保重

旺旺都仲靚過佢

再見

樓主往生極樂淨土

遺言

習公主好撚正

邊度似？
隻眼細咁多

成隻豬咁

懷念巴打

RIP

香港人口-2

笑咗 thanks

一路走好

醜樣到，狗都唔屌